麥詩敏

有冇人有佢電話

Maximum

覺得佢好正 但無人認同

支持

認同

原來唔係新聞系畢業，不了

真係好正

又有錢又正

扯左

真人塊面勁黃
髮線勁高
疑似整過容 不了
利申：識佢

整邊度

原本個樣
打左瘦面針
皮膚素顏係月球表面

鼻都好似整咗

新聞系畢業會正d？

識佢係咪即係有佢電話

Pish